(無人夠我勁)一人一個特異功能

我條jj每朝早都會扯起身 所以我從來返學都唔洗較鬧鐘

成個月冇買嘢份糧都可以唔見哂

咁你一定係成日出街買野食野飲

啲囡會自動俾個閪我屌
唔洗flirt

禁止哂其他人嘅特異功能

識自動呼吸

閣下係性工作者？
No offense

吸引負評